今日煲番茄薯仔湯

煲緊

呢個禮拜飲咗兩次
加埋煎過嘅魚或者碎牛好撚正

我個湯會加拉麵再加生粉水

我都想bi

加左排骨

滾湯做湯底咁識食

Bi

隔夜更好味

濃d 更好味

正wo

打算聽日帶碗返工飲

滾多陣先飲

想飲？

早兩日飲左

早2日食自助餐
想飲下湯清下

煮左個烏冬落去 正

岩岩飲哂 想留碗帶飯都無

睇緊99台煮餐飯唔撚易

岩岩飲完

我今晚都係

留名

正呀呢

咁多人都飲

留名做咩